日本，繁中同簡體標語？唔同翻譯

日文: 立ち止まってください
繁體翻譯: 請站穩踏階
簡體翻譯: 请站稳，不要走动

其實即係知香港同台灣人都會守規矩
中国人就要叫埋你唔撚好亂郁

我都覺 有時簡體字嘅意思唔同好多
以為我心多

1/10

提示一樣，不過意思係有唔同囉

2/10

3/10

4/10

5/10

之前去四天王寺

殘體字零舍有兩句

唔係想潑冷水，其實日本人好多都唔知香港用繁體字

知架喎

如果用返黨鐵嗰種表達方式會係「請緊握扶手」

普通話要譯多句

韓文係叫人唔好喺hall裡面發出大聲嘅聲音
英文就請保持安靜
殘體就兩句都有

至少佢地都知台灣人用繁體

係邊個譯

錢賤窩乎嫂

日本直頭好多坐廁廁所用殘體字什至加埋圖教支那人用坐廁

好多日本人都知香港用繁體

有啲真係唔知，例如我有次去兼六園，佢最初想比份殘 guideline 比我，我即刻同佢講話比台灣人拎果一份比我

其實佢知唔知你邊度人

試過去啲公廁, 入面有張紙叫人唔好企上去, 只有簡體中文...

果次帶住老豆
售票員話六十五歲以上有得free 入場費
我問佢香港人都用到咩？佢話得
老豆show 左香港身份證
跟住佢想比份殘嘅我地
我即刻同佢講比台灣人果份我
話香港都係用台灣果種漢字
果個日本阿姨黎